香港電台：台方人員挑釁執行公務的中國人員

中國駐斐濟大使館表示，注意到一些社交媒體報道指，台北駐斐濟貿易辦事處本月8日在當地一間酒店舉辦的活動會場外發生的事情，當中有關中國使館工作人員的說法與事實完全不符。

大使館表示，台方工作人員挑釁在活動場地外公共區域執行公務的中國駐斐濟使館工作人員，造成1名中國外交官受傷。

較早前，台灣傳媒報道，兩名中國駐斐濟大使館的外交官當時闖入台灣駐斐濟代表處舉辦的雙十慶典活動現場，並且動手打人。

人哋響場內搞慶典，
班支那畜搞乜春公務呀

係RTHK定支那駐斐濟大使館表示

On9仔你開post 同作新聞Fake news 有咩分別

人地主場定你主場呀

台灣 not 台方

想開戰都唔洗做到咁出面

共匪公務一路都係搞尻人地

點挑釁？拎條片出黎先講啦，冇片你話台灣人員除褲屌9你都得啦

up乜春啊
係"中國駐斐濟大使館表示", 而唔係"香港電台表示"
篇文並例左台灣既講法
"台灣傳媒報道，兩名中國駐斐濟大使館的外交官當時闖入台灣駐斐濟代表處舉辦的雙十慶典活動現場，並且動手打人。"

執行公務=去打人囉

去踩場都係做緊公務

樓主作新聞

拍攝所有進入會場人士嘅面貌

樓主抹黑港台

踩場
乜台灣唔係中國一部分咩

樓主食屎啦 咁能樣作標題

樓主條食屎仔, 開post 用假標題

點解又台又中咁 一個中國喎